［連登蘿莉臺27］冇標題啊！

辣殺, condom post唔好入

與蘿莉無關
却下

大家開個新啦 真心sorry

次次都係你

都冇人推 我以為有人搶

照用呢個啦

小妹不才 冇能力用個好標題

學短XX 將啲暗戀對象打晒上標題

我唔係d咁既人

好靜

打團中

好攰

前來跟進

pmed

我都有隻好鍾意玩嘅olg，但已經執咗

我熄左pm

on9 post

邊位手足做先生

你啦

自動開的

偷拍都唔識
洗唔洗教呀

要

100蚊堂

有冇教學

今日有無ur

weak 啦 冇嘢做

渣ga

幫我出火

咩黎

eco

你含著我 我又含著你

未抽

你都幫我

咬大棍

冇

打機打得唔開心
決定唔打啦
賣曬d野做hkd就算

其實好唔開心

係 賣完拎d錢請晒我地食飯仲開心

agger

屌
依加好心up

捷徑圖

陪你挽新驚

玩單機game 唔洗同人鬧交最爽

入獄捷徑?

無心情玩

平時返學都無咩同人交流
剩返上連登同埋玩果隻game
依加少左樣野同人交流

只能怪自己垃圾

我都係得翻r6一隻game 有玩 其它都係單機 我又唔太覺有咩交流 都係打機only

你入

R6好似好難玩

好易玩

我都覺，好似好難上手
可能係我唔踏出第一步

有咩分別 買完會唔會勁d

我嗰隻喺ubisoft，係咪冇得一齊玩

唔好買starter 其他冇分別

可以 一樣係uplay 玩

貴d 果d有咩
skin?

最貴係直接解開所有人物 standard 同 advanced 版本係 要用遊戲錢去解鎖

人物有咩用 勁d?
有d想玩

lol 一樣 每個人 各有專長 唔同技能

槍GAME都有呢類

去youtube 睇下先買啦 唔知頭唔知路 你買完會唔玩 始終唔係一般槍game

55

很複雜喔

Rainbow Six Siege
最佳FPS遊戲，沒有之一

真。捷徑

智乃除半件衫等緊我

決定搵件撚屌復仇

究竟呢到有邊個用HKBN

屋企用緊

想知結果

勃起

通宵後繼續上朝9晚5堂

上堂訓

約左左個打機朋友
去條撚屌地既地頭
分薄佢既資源

...

其實呢個行為好危險
如果個角色唔夠硬
會好容易俾佢整死

⋯

miyu冇救了

咁可以點做
又整死唔到佢

執7了

唔準再講呢個字

人生錯覺
朝9呢堂好似冇平時咁weak

迴光反照

Y呀

講得多會成真

唔會的
我成日話我會中六合彩
又真係會中咩

會 睇下中幾多錢

無2000萬我唔買
多過4000萬買40蚊

中左六合彩即刻買起你地
做我工人 望住我同麻冬玩

晚晚我哋成班工人NTR

seen

Weak

今日推介

日日都聽

咁癲

言葉にならないほどの想いをどれだけアナタに伝えられるのだろう…

想買呢隻
但係太色了

執啦冇人

我訓先

倒閉

no色情

COM3D2 推出製作虛擬 Youtuber 角色影片功能

出6C信比你D"朋友仔"未?

所有被人借刀都轉介左比朋友
受害者佢地話搵人搞或睇下點

55 幾個月啦

husky攻擊凜示意圖

呢D無兩三年都無可能

因為唔當香港境內網站

出結果叫個孫燒俾我

倒閉！

倒了

公主陪你做愛因為

買me

銀子幾時先有h漫😭
好撚正

哭了

唔係有喇咩？

我第一眼都睇錯

我有罪

有3本

Husky=大狗 井狗=芝娃娃
又或者好似D辣殺響喉撚係D跑車面嘈住晒一樣咁
聲就好撚大啦但係冇撚用呢

有冇邊本靚畫？

李醫生pm我

收到風有班侍奉部垃圾係度搞事
禾代佢地道歉

\=,=/

道歉時露出胸部是常識吧！

-.-''

不愧為霸權

好耐冇見

蘿莉台係自由嘅，係人都可以出入
無話搞唔搞事

糖果魔女

犬隻可唔可以出入……

原來合併咗大台

統一動物台

好

傷害會員感情

扣1分

你即係話某啲會員係犬隻……
傷害會員感情
扣1分

大家都是哈士奇分身黎

大家都是哈士奇，不要分那麼細

記得某會然話佢無頭
搞到me好傷心

吹牙

好驚搭車比人見到username
首先會比雷姆手腳捉埋去一面強姦，搵狗屌我
之後再比佛教徒將d香塞入我個口

u死不足惜

我 = emt親衛隊

臭G

傲嬌

高橋李e生去左邊？

.............jm9

冇頭都識入嚟

去左右邊

銅鑼灣好多野做
返去加你

唔好做肥c

田井中律c信

幫我改ok?

短鳩長髮控蘿莉

屌你老母跟返上面規舉啦
唔撚識架

有人幫你改左啦

使唔使咁惡呀…

你出言侮辱我尊貴既user name

sor 囉…

笑死

原諒

好想同會員短髮控做愛…

點算…

小妹我唔會亂同人做愛

ok

有無loli fundamentalism

對唔住
有無中文…

美城鍾意hatoba？

係蘿莉都中意

btw 準備開始睇佢d片

曲線向我表白

…

i don't love you man !

ho hurt

蘿莉原教旨主義

我動議禁止傲嬌台台主入黎9up

邊個

冬xxx

和議

唔好hey0

和!

我就係一本活生生嘅教義

咁成本有幾厚？

佢180大隻仔

係咪個個女囝都囍歡180cm

你係女仔都唔會揀個肢體殘障啦……
利申：肢體殘障

你的樣子如何

又笑我…

有少少似金城武

po張相上嚟比大家評吓

唔想比你地睇蝕

我180 16舊腹肌
想見我聽日信和等

宣傳吓

睇咗啦

狗隻不得進入

其實我見到14年已經有

唔知你地睇過未…

歷史野唔怕重複

我係facebook 睇到先

我係twitter度見到

其中有一張係個老豆要上戰場
個仔跑上去跟住佢…

睇到我

Gun

汁

我聽日真係去信和

個post入面條youtube片

我前日去過 考慮緊

我上星期去左
田中井6c信淆底

茶包

星晨巴…

我係你就放大張圖嚟睇吓先好po…

del咗佢啦

又幾過癮

鐵達尼號

色情台

雖然不時會見到大肥仔拖住幾好既女仔
但呢D幸運真係冇我份 原來我一直係度等緊個渺茫既奇蹟
直到冇幾耐前 有個條件好唔錯既異性朋友半開玩笑咁同我講
你瘦左我可能會追你架
唉我今次終於明 等一個真係唔介意身型既女仔真係難過等奇蹟
當然我都好羨慕好肥但都有好女男朋友既男仔
今次我的起心肝啦
目前92kg 目標係80
方法係食多D菜 + 每個星期跑15 mins

轉貼自美波

有興趣考慮吓

我覺得美波應該唔肥得去邊…

發功9up post黎

見過美波既相
真人好靚仔

上連登諗住圍爐取暖…
點知個撚個琴棋書畫樣樣精通
仲要識多國語言，讀大學
又高又靚仔

點玩呀？你地玩撚哂啦

係...因為侍奉狗堆mk入侵

雲加季尾離開阿仙奴

合作活動

過氣

課金

其實仲有無人玩

咩驚嚟

冇啦

公主踢

公主踢兵

@rikatantan

倒閉了 蘿莉台27集就收皮了

@_Dan_ball

現充多
無計…

唔捨得

最多咪回復返之前咁…

復仇緊

安靜的蘿莉台也不錯啊

仲未完

三次元

咪係 cls

知錯了

Syaro

做咩

Sorry ar miyu

illya b又做咩

冇事 見今日好靜姐

冇事了

我今日好忙

唔怕講wo

隻揪未

靜唔關你個標題事嘅, 唔洗唔開心

搞咩

日頭都冇時間推post

琴日下晝同今朝都有飲redbull 今晚直頭要飲雞精 感覺自己靈魂唔存在咁

返工 調左地方嘛

有時又唔需要推得咁急嘅 始終大家都有野做

希望係咁啦

銅鑼灣都話

你趕完project 未

未呀 屌 真心怕炒

無計 唯有睇下點補救

Sorry呀illya 我真係好攰 要瞓先了
有野就pm我啦

pm 小圈子

晚安啦

pm咗你

準備買呢個手機套

好mk……

睇RE0

我都想做mk

粵語？？

viutv

聽朝睇archive 1點半太夜鳥

不了

成日pm小圈子

Weak
頭先復仇失敗
聽日再戰

又打gay

聽日食多次菲律賓炸雞先...

係呀
依加唔夠戰力
俾佢整死左

其實幾貴

無呀

50幾蚊 食個KFC都冇左啦

Kfc 40炸

唔知 好少食kfc
周圍都冇

我由尋日喊到依家
一路返屋企啲眼淚一路流落黎
我試過忍 但係一見到我隔離左右都喊嘅時候我忍唔住攬住佢地一齊喊
跟住聽到有個傻鳩喺隔離同佢朋友講野
我： 傻鳩：
傻鳩：你睇下班迷雲狗喊到 笑撚死人

我聽到之後冇出聲
因為我知道時間會證明雲爺爺先係最好

55...

雲加

@saji_s

係 好MK

高汁

個公會活動好撚on9…

我扣佢血得1%…

點打…

靠公會成員打

唔好block我
歐債我係lovelive到還曬

歪孔明

pick up緊wor

以為係得三藏pu

…

做乜

閃撚盲咗…

早

食晏啦 仲早

梳囉！

紗路嚟碼頭焗飯ok?

我係twitter都見到
但係太色情了…

咩碼頭？
我嚟

牛屎碼頭

MK BEHAVIOR

要騎牛，不了

成班人唔想同我食，退部了

嚟將軍澳
我請

你鄰居wo

搵人黎老銅食一蘭

將軍澳好大吓

要過海，不了

yes

咁遠

成班咁快諗食乜, 我先啱啱起身準備睇動畫

其實好細

又貴又唔好食

考慮定今晚食咩

係咪得高橋李e生唔係住牛屎……

岩岩起身too

我記得九龍灣都好似有 難食到呢

入去睇MK妹
碗麵用黎擺的

短XX IS FD！

me都唔係！ 將軍澳係九龍區！

淨係堆填區都夠你玩…

仲未計牛池灣個山頭

伊都唔係

好似係

成班牛屎仔

將軍澳係新界東…

有咩？
係邊

牛屎仔

上次去食得我一個人 唔敢周圍望

不願接受

德福果間係唔係一蘭

我哋低端人口

唔係嚟…

嗰間係一風堂

日日騎牛翻學

咁我記錯咗 好難食

喂！喂！喂！
你騎牛㗎，點同我地比？

九龍灣嘅話可以去徳寶同淘大之間嘅茶餐廳

價錢一般食物一般

每次去德福睇完戲都去megabox食宜家 佢個肉丸一流

誇張到

要行好遠

騎牛返學

連登牛屎台

真實圖片

一風堂比狗食

10分鐘左右啦

港島仔

啱

牙E今日咁得閒推post

有冇人教我點比女溝

諗唔到食乜

睇樣

放假

我仲未食飯

整容

聽日 後日咪又要返工

我都係

最後聽日 以後冇工翻

咁咪冇錢買膠lo

佢父幹

冇辦法 我唔夠時間休息 翻學好辛苦

牙遊最有錢

返多個禮拜就final

所以我就死

我返多30幾年就可以退休

我已經急不及待咁去好好計劃我嘅退休人生

30幾年 點捱

黎屯門碼頭bbq?
第100屆loli台bbq大會上線了

第4屆咋

又屈

釣到出黎了

打緊資源

加油

執

有番外

出咗未

味 跟bd2出

聽日燒

mk仔

成班偽毒mk

星期一返學
不了

犬山姊妹正喔

清算了！

兩個都me的

第一屆蘿蔔台BBQ
唔去都要交入部費$100
去
1.冬海愛衣

2.毅進星 100

3.冬海愛衣

4田井中6c信

5高橋李醫生

我又想整個

？？？

高橋李e生嗰啲

木之本櫻花妹真的很想去的地方，我們的國家之一，我們的國家之一，我們的國家之一，我們的國家之一，我們的國家之一，我們的國家之一，我們的國家之一，我們的國家之一，我

木之本櫻的父親是個很好的人都有可能在未來的發展方向，我們的國家之一，我們的國家之一，

你叫返牙木算啦

又執

叫bba算

你？

why not both

我唔係

小櫻有冇30碎....

我中一

看我施展魔法
將bba變成兔子吧

好！

晨早流流唔好FF啦

畜牲不得進入

全身濕疹果d人好恐怖

琴日一致通過左唔比你入黎喎
死番出去啦

我出返去先

高汁圖片

高橋李依生到未

留名睇隻抽

幾時有

O

收嗲啦佛撚

唔記得左

岩岩收工 上左車返屋企

淆底

Sor lo 禾真系巧京京

垃圾

Sor 今日又做左成日咕喱 收工淨係想返去

一係你等多陣 我食緊飯 食埋飯就出

回家了

Sor

屌佢老母

徳國啤酒廣告

頭痛
點算

我頭痛死了
再見

RIP

早啲抖啦

樓上報警

蘿莉控手足 [朔月美遊] 於二零一八年四月二十一日下午六點三十四分二十三秒因頭痛而逝世。

蘿莉控手足 [朔月美遊] 於二零一八年四月二十一日下午六點三十四分二十三秒因對蘿莉產生邪念，發動愧死機制頭痛而逝世。

頭先睇咗 鳩羽つぐ 嘅片…

…? …?

u

u 傲嬌？

yes！

成個台都係賤種蘿蔔控

梳

你要跟美遊結婚嗎
傲嬌狗

我們結婚吧！

你咪撚痴線啦

樓主依D人渣開既post 仲未執柒?

貼我老婆豔照

CP

cp

合法

報驚了

老處女

由法官決定

好的

永遠懷念短髮控

估唔到有手足會入去坐

冇動力

上庭個日我請假去睇佢

????

咁好畀你用電話嘅

拉都拉你班真蘿蔔控先

鍾意合法蘿果啲一定係睇上身體

我睇性格

Ebb仲未有魔法少女網站

蘿蔔控冇一個係無辜的

同你自己講

報警拉鳩你

究竟點解欲求不滿=挫折

其實好難解
點解讀書會叫勉強

高橋李依生

仲未weak

差唔多 不嬲都係2-3點訓

我都係岩岩訓醒

咁夜？

我食完飯就訓左

唔訓教既廢青

我地勉強緊

你牙

仆你個臭街
一耐唔打夢遺左
好撚嬲

做乜專登黎loli台講

洗褲啦

因為好撚嬲
兩個台我都有講
屌你老味

打多個丁lo

唔想打啊

反正都射左

咁大個仔未試過夢遺…

翻工

@suzunonerena

再貼就唔客氣

笑咩

貼咩？

佢傻西黎 唔好理！ （笑）

收聲啦傻閪

雖要特別照顧嘅人更加唔可以唔理

理佢會一齊變傻西 都係不了

依隻嘢好黑暗 完全唔知拍緊咩

屌你老母
e利牙25仔

吹牙！

上左位唔識人啦

大佬 小妹知錯啦

我長沙環yoshiki

有人話佢比人監視住，又話佢比人誘拐咗，又話係生前影像…

我將軍澳小鋼砲

=.=

你係香港扮暈個打鼓佬咋

我都睇咗 好不安 youtube有日本仔 有分析 見到佢塊鏡倒影係唔正確咁。。。 話係雙面鏡

me將軍澳大鋼砲

唔係雙面鏡…
應該係叫魔術鏡，只可以單方面咁睇到對面

咪又係劇本黎=.=

誠邀住將軍澳嘅各位上彩明隔離座山打砲

唔知
可能係另類嘅宣傳手法

第一集你有冇睇 最後幾秒zoom開真係好恐怖 有種心寒既感覺

好不安 睇完尋晚發惡夢

諗起螺旋回廊

因為讀書讀到成隻狗，好似好勉強咁嘅款，有咩人真係發自真心去讀書。係咪咁解？

有一嚿cctv監視器係到…

當你唔滿足嘅時候會唔會覺得受到挫折？

係邊返工？
我嚟睇你

e+個個vtuber刀系拍打機同9up
要特出既緊係整其他野

葵芳 今日放假？

逢紅放

太遠，不了

但好撚不安wo 佢有兩段片仲要del咗

近我個頭,我黎睇你

on9 jai

預咗你唔會黎

係twitter睇得返

no thx 唔想見到靚仔自卑

我蘿莉後宮唔滿足都唔會挫折下話，點都係欲求不滿掛

依家睇

我好撚樣衰

又玩音樂又識畫畫
會樣衰得去邊？
而且有情報指出你溝死女…

兩樣唔識

全個狗部都知你條撚樣又高大又靚仔 係個腦唔好姐

自貼上嚟睇吓

如果你係九龍東嘅話

實捉到你

天生萬物以養人，人無一物以報天

無名邊個信？

btw收起柵牙靚仔過我

收手啦黎明

食屎啦死mk

有咩

前狗竇鄧XX都冇得罪你點解要PO人上黎

黎明，今日我同你做忌

你唔好無肉我神隱bb

神隱bb無可能係女

動物台邊會有女

咪係

更何況男的也好…

我有小伊女裝
100蚊張

咩係小伊女裝…？

會員伊莉雅嘅女裝？

買！買！買！

1000都買！

買佢老母！

可愛的男孩子

有j都j

呀福都有J
咪一樣咁好J…

我都覺

有J不了

⋯⋯

非gay

似女仔wo

改名做基佬台……

咪又係男

你個伊莉雅加條丁得唔得啊？

吾即是汝,汝即是吾

uisshit

色即是空，空即是色

蘿即是奉，奉即是蘿

25

rubbishpost

Agree

成班mk未起身

岩岩去左買飯

why d ppl fo this

do

報左驚

極危險

佢唔係已經俾人拉咗架啦咩

逃犯

見到佢都覺得慘

她至少還有錢

頭先睇新聞見到支國有個縣叫肥西縣

幼馴染

又訓到依家

咁多日都未1001

執得啦

留意咗你好耐, 顛覆蘿蔔台和平罪一定有你份

倒閉了

已經冇人了

「歪蘋妹一粥國際」開鍋了。打扮成熟、化妝老練，台上的小愛（Ai）今年才6歲，台下的觀眾，清一色都是大叔。本粥來看，日本的迷戀蘿莉偶像文化。
「我對這麼小的女孩有勇氣站上舞台、在這麼多人面前表演感到很敬佩，所以我想要來支持她！」大叔粉絲興奮地說。不過，真的有這麼單純嗎？為何力挺的人，都是中年大叔呢？
日本東京都一處狹窄陰暗的表演空間，數十名中年男子為台上的歌手歡呼，不過他們追捧的對象是一名6歲女孩。6歲的小愛穿得像大人一樣性感，頭上綁著緞帶，在台上載歌載舞，雖然裝扮成熟，但仍看得出是稚氣女孩。
她就是所謂的「偶像」（idol）歌手。這種偶像文化在日本相當常見，而迷戀小女孩偶像，在日本一直是個灰色地帶。近期開始受關注，也被人權團體詬病是在「性化」（sexualisation）女孩，恐會對未成年女孩帶來危險。
在這類型的表演中，女孩無論是6歲還是16歲，都穿著性感水手服努力唱跳賣萌，一樣跳得起勁的，還有大叔粉絲們。40歲的粉絲千木先生說他一個禮拜會來兩次，他強調這只是單純來支持鼓勵這些年輕表演者，且一點也不覺得丟臉。
台上的偶像們對自己的粉絲都是大叔也習以為常。24歲「偶像」姬乃玉（Tama Himeno），從16歲起就開始表演。她說來看表演的男子都非常崇拜表演者，且非常渴望能和這些年輕妹子講話，因為這些男人平時可能無法認識年輕妹妹。
姬乃玉強調，大部分的粉絲都很「純潔」，但也承認她曾經以30000日圓（約8200元台幣）代價賣自己穿過的絲襪給粉絲。
想要在偶像領域佔有一席之地，小女孩勢必得和大人粉絲們互動，一起拍照或是在T-shirt上簽名。姬乃玉表示，這情景對外國人來說應該很怪，但她強調性騷擾是絕對不行的。
小愛的經紀人奧間（Hidenori Okuma）也稱，這些男人只是把她們當鄰家女孩來看，「和高中偶像聊天見面越來越夯。」
小愛的媽媽、26歲的山崎（Mami Yamazaki）也覺得這樣的表演很安全嗎？沒錯。
山崎表示，女兒因為看了卡通開始萌生想當「偶像」歌手的夢想，「在電視上你可以看到有小孩在演戲或拍廣告；在雜誌裡，小孩也可以是衣服麻豆。」山崎強調，小愛做的事情和他們沒啥不同，除了她的觀眾主要以成人男性為主，「我會盡我所能去保護她，讓她可以不用擔心地去表演。」

你就唔係人

變態先鍾意蘿莉 特別係三次元

係 我都覺呢度班人好變態

到底三次元蘿莉有咩吸引...

今次大結局啦 蘿莉台

唔會

Husky?

終於上水

井台主：
我的post都被你repost了
Husky也別想活了

我要睇魔法少女網站呀
Ebb仲未有

上左水好耐
你見唔到姐

牙遊

睇左了 今集有新角

新角咪我lo

.....

？

依加啲魔法少女好黑暗，我係清泉

琴晚食蟹整到

傷口都有d深

小櫻=溫室長大
出到去比其他魔法少女溶左都唔知咩事

好深...要去醫院聯針

會唔會有食肉菌

好唔鍾意食甲殼類海鮮 食個陣好麻煩

我都係 食到成手汁 又要整黎整去
不過上次食果d唔知乜春帝王蟹好撚好食

要切

記得以前會去759買麵包蟹黎食

qq

有得賣架

12點起身到而家仲未食野

當媽 唔準笑小朋友

第一次知 食唔食得落肚㗎

尋晚到依家都冇食嘢

咩事

麵包蟹急凍左仲硬過石頭

Cls

我9點已經起身 睇曬新番之後就weak到兩點整左個午餐肉炒出前一丁

要用差唔多兩個鐘解凍

Thx
Me係唔挨得既90後

有嘢食 me今日完全冇得食 last day唔走得

用黎殺完人再食左隻蟹咪

上次美遊比file整到手嘛

好耐啦

好返了

牙遊幫我

今晚食元氣慶祝

唔啦 冇錢啦 要節儉

Jaga

學生冇錢 冇工 唔同你啦

無人會搵到兇器

Me到係月光

黎緊真係要儲下錢了

記得打返針破傷風針

如果我係有錢人就好

唔好咁烏鴉嘴好唔好

邊個會想返工

唉 做多陣嘢 收皮翻屋企

突然推得咁快

學紗路做廢Ching

幫你做咩

烏鴉都食得....

我都想

今日休息又訓夠咪推下po lo

唔知

上條當麻

感覺好多菌/有蟲

你呢排做乜

佢個fd

冇嘢做 日日都係r6 fgo 仲有傻西黎明成日講果隻persona 5

唔係呀 想知你搞過乜黎 搞到自己神神化化咁

咁佢條底褲唔使洗？但係一除左條底褲，個能力就會無效，到時佢d fans就會... ...

傻閪先玩FGO

再催眠過lo

心情唔好 因為要預備考試

你一樣有玩 收皮啦

催眠完，你都要除左條底褲去洗下話

Jaga 抗壓力咁低

我一向係咁

洗完咪再催眠過lo 容乜易

唔玩
上流社會既人應該玩gbf

農夫

冇帳號 唔玩啦 人人都已經爆曬機咁 唔入坑好過

打飛機減壓

小妹冇

突然一堆人上水

但係除左嘅話，就唔會聽你講野，你唔除，點樣洗條底褲。

開個帳容咩易 唔係

打潛艇

乜撚嘢ssr都冇 算鳩數啦

牙醫

洗完等乾左著返咪可以再催眠過lo

可能又因為係魔杖黎 所以唔使洗lo

走開

=.=
呢啲野可有可無
一係買個初始帳

no la 玩fgo好過

想要

最愛食屎

魔力中毒

利申 唔知咩黎 之前聽呢度嘅手足講過only

辣殺驚

唔否認

套h漫

可以咁講 真係幾垃圾 但係係me唯一玩最耐既手機game

不得不承認,唔知點解fgo好la g但係又會玩落去

d fans一定係肥毒撚變態黎，你估除左之後會有咩事發生？
唔洗嘅話，咪好污糟囉！

On9 明知要除梗係叫佢地走晒先架啦

花太多心機落去啦 唔想放棄 就唯有keep住玩 再加上角色討好 又唔洗打副本 基本上係單機game咁 已經俾所謂既共鬥遊戲好

好dirty

睇過 太出名

走左咪冇左果班廢毒撚囉！

呢排突然覺得津路好飲
我係咪真係要變成麻甩地盤佬了

之後又去催眠過一批lo

差唔多了

咁搵牙明帶我去callg先

你自己成日淨係上黎蒲一蒲頭又潛返水

咪係 （我都係）

牙醫玩唔玩pubg 一個人玩好悶

小圈子

冇買

你有？ 一齊啦

咁唔好買了

係 條友好mk

同我玩ok?..

okok

搭唔到嘴...

sorly lo

但我唔識玩...

Bye

玩緊

尋日先開始玩

未放工呀衰鬼 今晚加

你又冇買

我加唔加得

星期日都要返工

有冇id？ steam點睇自己id

last day啦

唔啱我玩

好多外掛

加唔到你

成班又玩小圈子

又得返我地2個

紗路

邊有 依家放工

MK伊

咪係

以前打機由朝打到晚十幾個鐘
而家打個幾鐘就唔知點解唔想玩

夠頹廢隻驚

你老了

yes ar

1001未

我都老了

未

保險嘅咪in晒佢lo 有得揀好過冇得揀

仆街 邊個講緊嘢 點解睇唔到既

你刀系

sor ly lor

真定假

IN完即簽咩 傻B

見到了 f5完

唔想再同你個mk講野

挽留

我法國呢度d人排斥我

成日搞小圈子
屌 嬲

我刀角

you are not alone

剩係做幾個月
係咪都唔洗寫落工作經驗到

有工作經驗贏面大d

唔會俾人問你做乜有段空窗期

之前見工諗住唔相關唔寫

比人問我係唔係做廢青

我份份都係返幾個月
之前見工
比人問過點解你d工全部返幾個月

係 所謂最好有寫

咁係你問題喎…

理由就要自由發揮啦

就6點 你食左野未

去啦

準備食

睇左舊post
d外判好似好on9 人工低 更表又19 又未必可以長返同一間
Reject左

食左

Mke又返左侍奉部
Loli台終於執柒 大家可以轉移去做侍奉部了

冇 lm跟進咋

好攰 weak陣到食飯

班mk出曬街啦

喺屋企

牙木

今晚7點星期日檔案我會上電視
記得睇

好耐冇出過屋企

沒有牆的世界？

唔係
講廢青生活

請你食老麥 你出黎啦

想知你仲記唔記得點行路

你mk，關你鬼事

我披住毒撚皮既mk

殺人

佐助型毒撚

我真名叫庾文X

想俾蘿莉養俾蘿莉揹 毒L出街=獻世牙CHING...

人渣

好似有本漫畫係依個題材

Payday2 廿六蚊 買黎同fd玩先

之前免費拎咗

以前中學廢機冇玩過
琴晚打l4d2 d fd話想玩返而家r埋我

payday2 唔齊DLC 點玩牙...

依個真

同fd鳩玩 玩咩都開心架啦
啱玩咪買lo

牙醫食咩今晚

屋企整左白菜同豉油雞

我知你又想笑我食臘腸
唔洗講咁多
聽明信和見

不見不散

煎午餐肉臘腸

成日唔見人
溫書?

7點了

七典做乜

做乜今日係咁走入黎嘅

睇星期日檔案

因為我走過泥狗竇都唔會汁

Me5 c tv la
Me平時都係拎曬飯餸入房moon住電腦食飯

黎明上電視都唔睇....

想入去拜見神父 有乜要準備

首先你要反若XXX

打機

玩乜

nostale

有人答左高橋李e生啦

有無人打細蚊仔game

打細蚊仔

魔法少女網站個阿哥

幾時考試

睇完星期日檔案回來了

有冇共鳴

2個case都純粹係唔返工唔搵書讀, 性格本身都唔係內向唔係毒

第一個好中二病

第1個我黎

想上HD800S

如果係一個有成就嘅人講依番說話, 就會係人生道理了

剪指甲啦

可惜只係一個看破紅塵嘅廢青
冇人會認同

係, 只會俾人笑

好明白佢諗法 我以前都係咁諗

黎明上電視

魔法少女網站入面d角色冇個正常
個個都癲既

星期日檔案講咩

5月尾

廢青 屌你廢青都靚仔過我

加油！

係 兩個至少都正常樣
我連廢Ching 都不如

你咪有工返 仲想點

我係咪要改名做高橋李e生

樣係一世嘅事

屌你第一個潮撚到 下次訪問搵我做啦

好想去感受現場氣氛
已無機會啦

真係樣衰點會成日提自己個樣
算撚數啦你地

你死mk
搵你做濫交話題就得

依加最有信心係普通話
普通話無左拼音
變左中文技巧
我強項

自信仔

你剪左指甲未

唔剪指甲先型

死mk就唔會日日打機 應該日日出去屌女啦

你咪係lo

又扮

Ho ball！

就快1001咖喇！

又想搶 1001

夫人

牙e

阿比冇土人又冇figure

2個都叫牙E 打和啦

點解會然 イリヤスフィール #2794 成日攻擊我

佢係mk個方
敵人黎

你唔好咁啦 好唔好 請問邊忽攻擊你

你刀系！

你係咪想逼死我先安樂

Agree 好過分

就連本都冇

我lancer

冷靜d啦好嘛 有咩可以幫到你呢

我發誓冇睇過

佢咩事

得幾本

me 1001